邊到有寫AI 既bootcamp or 課程好？

小妹想今個暑假進修下
利申 有cs底

連登有愛

你知唔知AI係用咩寫出黎

PYTHON

coursera deep learning specialization,andrew ng

U go to google ai open source. ,,have a tensor flow tutorial